{"id":14,"date":"2024-03-06T14:09:37","date_gmt":"2024-03-06T17:09:37","guid":{"rendered":"https:\/\/localhost\/wordpress\/?page_id=14"},"modified":"2024-03-25T19:35:17","modified_gmt":"2024-03-25T22:35:17","slug":"home","status":"publish","type":"page","link":"https:\/\/localhost\/wordpress\/","title":{"rendered":"Home"},"content":{"rendered":"\n<div class=\"wp-block-uagb-info-box uagb-block-8a010c48 uagb-infobox__content-wrap  uagb-infobox-icon-above-title uagb-infobox-image-valign-top\"><div class=\"uagb-ifb-content\"><div class=\"uagb-ifb-title-wrap\"><h3 class=\"uagb-ifb-title\">Projeto de Extens\u00e3o UniFil <br>DiceFoge<\/h3><\/div><\/div><\/div>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-uagb-advanced-heading uagb-block-c16cc3c3\"><h3 class=\"uagb-heading-text\">O que \u00e9 extens\u00e3o curricular na universidade?<\/h3><\/div>\n\n\n\n<p class=\"has-medium-font-size\" style=\"margin-right:var(--wp--preset--spacing--80);margin-left:var(--wp--preset--spacing--80);padding-right:var(--wp--preset--spacing--70);padding-left:var(--wp--preset--spacing--70)\">A extens\u00e3o da educa\u00e7\u00e3o superior no Brasil \u00e9 a atividade que se integra \u00e0 matriz curricular e \u00e0 organiza\u00e7\u00e3o da pesquisa. Ainda conforme o conselho citado, a extens\u00e3o constitui-se em processo interdisciplinar, pol\u00edtico educacional, cultural, cient\u00edfico e tecnol\u00f3gico que promove a intera\u00e7\u00e3o transformadora entre as institui\u00e7\u00f5es de ensino superior e os outros setores da sociedade, por meio da produ\u00e7\u00e3o e da aplica\u00e7\u00e3o do conhecimento, em articula\u00e7\u00e3o permanente com o ensino e a pesquisa<\/p>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-uagb-advanced-heading uagb-block-aa5a9af7\"><h3 class=\"uagb-heading-text\">Oque \u00e9 o DiceForge?<\/h3><\/div>\n\n\n\n<p class=\"has-medium-font-size\" style=\"margin-top:0;margin-right:var(--wp--preset--spacing--80);margin-bottom:0;margin-left:var(--wp--preset--spacing--80);padding-right:var(--wp--preset--spacing--70);padding-left:var(--wp--preset--spacing--70)\">DiceForge \u00e9 um aplicativo para constru\u00e7\u00e3o de fichas de RPG de mesa, de um modo para ser utilizado no jogo D&amp;D feito pela empresa Wizards of the Coast. O aplicativo ser\u00e1 um lugar para se guardar as fichas de forma mais organizada e digital facilitando a verifica\u00e7\u00e3o de recursos que um personagem pode ter.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>O que \u00e9 extens\u00e3o curricular na universidade? A extens\u00e3o da educa\u00e7\u00e3o superior no Brasil \u00e9 a atividade que se integra [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"parent":0,"menu_order":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"","meta":{"_uag_custom_page_level_css":"","site-sidebar-layout":"no-sidebar","site-content-layout":"","ast-site-content-layout":"full-width-container","site-content-style":"default","site-sidebar-style":"default","ast-global-header-display":"","ast-banner-title-visibility":"","ast-main-header-display":"","ast-hfb-above-header-display":"","ast-hfb-below-header-display":"","ast-hfb-mobile-header-display":"","site-post-title":"disabled","ast-breadcrumbs-content":"","ast-featured-img":"disabled","footer-sml-layout":"","theme-transparent-header-meta":"","adv-header-id-meta":"","stick-header-meta":"","header-above-stick-meta":"","header-main-stick-meta":"","header-below-stick-meta":"","astra-migrate-meta-layouts":"default","ast-page-background-enabled":"default","ast-page-background-meta":{"desktop":{"background-color":"var(--ast-global-color-4)","background-image":"","background-repeat":"repeat","background-position":"center center","background-size":"auto","background-attachment":"scroll","background-type":"","background-media":"","overlay-type":"","overlay-color":"","overlay-gradient":""},"tablet":{"background-color":"","background-image":"","background-repeat":"repeat","background-position":"center center","background-size":"auto","background-attachment":"scroll","background-type":"","background-media":"","overlay-type":"","overlay-color":"","overlay-gradient":""},"mobile":{"background-color":"","background-image":"","background-repeat":"repeat","background-position":"center center","background-size":"auto","background-attachment":"scroll","background-type":"","background-media":"","overlay-type":"","overlay-color":"","overlay-gradient":""}},"ast-content-background-meta":{"desktop":{"background-color":"var(--ast-global-color-5)","background-image":"","background-repeat":"repeat","background-position":"center center","background-size":"auto","background-attachment":"scroll","background-type":"","background-media":"","overlay-type":"","overlay-color":"","overlay-gradient":""},"tablet":{"background-color":"var(--ast-global-color-5)","background-image":"","background-repeat":"repeat","background-position":"center center","background-size":"auto","background-attachment":"scroll","background-type":"","background-media":"","overlay-type":"","overlay-color":"","overlay-gradient":""},"mobile":{"background-color":"var(--ast-global-color-5)","background-image":"","background-repeat":"repeat","background-position":"center center","background-size":"auto","background-attachment":"scroll","background-type":"","background-media":"","overlay-type":"","overlay-color":"","overlay-gradient":""}},"footnotes":""},"uagb_featured_image_src":{"full":false,"thumbnail":false,"medium":false,"medium_large":false,"large":false,"1536x1536":false,"2048x2048":false},"uagb_author_info":{"display_name":"Alcides","author_link":"https:\/\/localhost\/wordpress\/author\/alcides\/"},"uagb_comment_info":0,"uagb_excerpt":"O que \u00e9 extens\u00e3o curricular na universidade? A extens\u00e3o da educa\u00e7\u00e3o superior no Brasil \u00e9 a atividade que se integra [&hellip;]","_links":{"self":[{"href":"https:\/\/localhost\/wordpress\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/14"}],"collection":[{"href":"https:\/\/localhost\/wordpress\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"https:\/\/localhost\/wordpress\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/localhost\/wordpress\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/localhost\/wordpress\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=14"}],"version-history":[{"count":19,"href":"https:\/\/localhost\/wordpress\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/14\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":99,"href":"https:\/\/localhost\/wordpress\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/14\/revisions\/99"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/localhost\/wordpress\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=14"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}